你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

頭髮未染霜 著涼亦錯在我幼稚

頭先個腦一直loop緊呢首歌 一開app就見到呢個post

春秋不嬲好多人鍾意

投票都好多人投春秋 張敬軒最好作品之一

我愛你

今天終於一人回家
今天終於堅強回家
不需要他 可以嗎 可以的 一個於路上才明白

玩失意

絲打既然同樓豬咁有緣 可唔可以做樓豬女朋友
等佢唔好再叫春 好撚煩

屌你老母

不了
你有性病

屌你老味
呢首歌痴撚線完全講中哂果一刻既心情

中呀

分左手咪一樣過得好地地 男人老狗咁樣似咩款

現實一句都冇同人呻過

幫我含

小鳩氣, 垃圾

嘩屌 乜搞搞下gay到咁樣架